有冇潛入類game 推薦

類似deus ex 同thief 呢類第一身既潛入game

dishonoured

hitman

冇睇到第一身

尾行

mgsv ?

RE7
唔算潛行但可能啱

天誅2

gta

Shadow Tactics

hitman真心好玩, 不過最好玩一定熄曬提示最高難度save一次自己搞暗殺最開心

The Elder Scrolls 同 Fallout 系列 都有潛入元素

呢隻好玩

n 年前 metal gear solid 算唔算?

無雙

sekiro

試下先

thx